# Copyright (C) 2022 腾讯云
# This file is distributed under the same license as the tencentcloud-vod plugin.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: tencentcloud-vod 1.0.5\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/tencentcloud-vod\n"
"POT-Creation-Date: 2022-09-25 16:53+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2022-09-25 20:21+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.1.1\n"
"X-Domain: tencentcloud-vod\n"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "tencentcloud-vod"
msgstr "腾讯云点播（VOD）插件"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://wordpress.org/plugins/tencentcloud-vod"
msgstr ""

#. Description of the plugin
msgid "Tencent Cloud Video on Demand (VOD) provides one-stop VPaaS (Video Platform as a Service) solutions for audio/video capture, upload, storage, automated transcoding, and accelerated playback, as well as media asset management and audio/video communications."
msgstr "通过腾讯云云点播技术，为有音视频应用相关需求的客户提供包括音视频存储管理、音视频转码处理、音视频加速播放和音视频通信服务的一站式解决方案。"

#. Author of the plugin
msgid "Tencent Cloud"
msgstr "腾讯云"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://www.tencent.com/"
msgstr ""

msgid "Enable adaptive dynamic streaming"
msgstr "是否开启转自适应码流"

msgid "Adaptive dynamic streaming"
msgstr "自适应码流"

msgid "Custom key"
msgstr "自定义密钥"

msgid "Configure a separate Tencent Cloud key for the plugin"
msgstr "为该插件配置单独定义的腾讯云密钥"

msgid "Tencent Cloud VOD plugin in effect."
msgstr "腾讯云点播（VOD）插件启用生效中。"

msgid "If you upload a video in the background of wordpress, the video will be uploaded to VOD automatically , and the video source on VOD will be used for subsequent playback, without consuming the traffic of the source site."
msgstr "在 wordpress 后台上传视频文件，会自动将视频文件上传至腾讯云点播，并将在后续播放时使用腾讯云点播的视频源，不消耗源站流量。"

msgid "Including WMV, AVI, FLV, MOV, MPEG, MP4, WEBM, MKV and other video formats."
msgstr "包括 wmv, avi, flv, mov, mpeg, mp4, webm, mkv 等视频格式。"

msgid "Tencent Cloud VOD plugin"
msgstr "腾讯云点播（VOD）插件"

msgid "Videos will be uploaded to Tencent Cloud VOD automatically, and distributed and played through VOD"
msgstr "视频自动上传腾讯云点播，并使用云点播进行分发播放"

msgid "Plugin configuration"
msgstr "插件配置"

msgid "Access"
msgstr "访问"

msgid "key management"
msgstr "密钥管理"

msgid "get the secret ID and secret key or create a key string through \"Create Key\""
msgstr "获取 SecretId 和 SecretKey 或通过\"新建密钥\"创建密钥串"

msgid "app management"
msgstr "应用列表"

msgid "get SubAppID or create SubAppId through \"Create Application\""
msgstr "获取 SubAppID 或通过\"创建应用\"创建 SubAppID"

msgid "Verify"
msgstr "验证设置"

msgid "Verify configuration"
msgstr "验证设置是否正确"

msgid "Save"
msgstr "保存设置"

msgid "Documentation"
msgstr "文档中心"

msgid "Feedback"
msgstr "意见反馈"

msgid "Ignore this notification."
msgstr "忽略此通知。"

msgid "Success."
msgstr "操作成功。"

msgid "Save ok"
msgstr "保存成功"

msgid "Configuration verification succeeded"
msgstr "配置测试成功"

msgid "Configuration verification failed"
msgstr "配置测试失败"

msgid "The current user has no permission."
msgstr "当前用户无权限."

msgid "Missing dependency file"
msgstr "缺少依赖文件"

msgid "Missing dependency file, please run `composer install` first"
msgstr "缺少依赖文件，请先执行composer install"

msgid "Missing dependency file, please ensure that the Tencent Cloud SDK is installed"
msgstr "缺少依赖文件，请确保安装了腾讯云sdk"

msgid "VOD"
msgstr "云点播"

msgid "SecretId not set."
msgstr "SecretId 未填写."

msgid "SecretKey not set."
msgstr "SecretKey 未填写."

msgid "SubAppId not set."
msgstr "SubAppId 未填写."

msgid "Tencent Cloud Configuration"
msgstr "腾讯云配置"

msgid "Plugin configuration center"
msgstr "插件配置中心"

msgid "Tencent Cloud key"
msgstr "腾讯云密钥"

msgid "Functionality"
msgstr "插件功能"

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Operation"
msgstr "操作"

msgid "Open"
msgstr "开启"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "Configuration"
msgstr "配置"

msgid "Tencent Cloud Settings"
msgstr "腾讯云设置"

msgid "Configure the universal Tencent cloud key for each plugin"
msgstr "为各个腾讯云应用插件配置全局通用的腾讯云密钥，简化插件密钥配置工作"

msgid "Turn on the global key"
msgstr "开启全局密钥"

msgid "Allows Tencent Cloud to collect the necessary plugin data to optimize and improve the product experience"
msgstr "允许腾讯云采集必要的插件启用数据用于优化提升产品体验"

msgid "Participate in experience optimization projects"
msgstr "参与体验优化项目"
